Hij vertelde me het verhaal van zijn verhouding met zijn neef, en hoewel ik was al bekend, ik was blij om alle gegevens van hemzelf.
Ik had gezien de opmerking zijn moeder schreef naar de dokter.
De minuteness en onverholen beschrijving had ze daarbij gegeven leek mij erg vreemd, en ik gesternte dat zij zelf moet een wulpse en lecherous persoon, om meer hebben gedaan dan alleen hint naar de affaire in plaats van woning, wellicht in erotisch genot, op dergelijke informatie.
Dus ik hem gepompt om wat voor soort vrouw zijn mamma was.
Hij leerde dat zij was een prachtige volgroeide vrouw, oud, naar zijn mening, maar in werkelijkheid in de bloei van het leven, tussen vijfendertig en veertig jaar.
Hij had niet gescand haar verhouding met een erotische gedachte en lijkt niet te hechten aan het idee van een vrouw die haar alleen die van de moeder.
Maar ik heb van hem dat ze breed in de schouders, de volledige in de schoot, met een kleine taille, kleine voetjes, en kleine handen, een zeer fijne haardos en heerlijke ogen vanzelfsprekend een wenselijke vrouw.
Al had ik mijn fantasie in het spel en begon te hopen dat ik misschien op een dag werk my way in haar voordeel.
Het zal worden gevonden hoe goed het was me gelukt, want deze echte herinneringen zullen beschrijven wanneer ik bij de periode van mijn succes .
Op dit ogenblik zou ik had uitgebreid de erotische onderwijs van de beste jeugd aanzienlijk, en dus bereid hem voor verdere inleiding in de handen van de arts en zijn glorieus en prachtig _cara sposa_, die reeds hadden vastgesteld om te genieten van zijn eerste vruchten op cunny land.
